有無巴打會有同我一樣諗法......

個諗法係，情願將自己呢一世人既人生奉獻出黎，逼到自己用時間去搵錢，搵到錢去比首期，之後去買樓，換既係到老來比下一代有好d既生活，將來既香港我唔知係點，但至少佢窮到有樓住

咁撚樣我寧願住公屋等移民

等下一代係外國長大

來生不做香港人